冇人覺得TVB套我暪結婚了好撚ON9侮辱智慧?

一集都冇睇過，岩岩睇左半集，套野啲情節勁撚ON9，唔知係比弱智既睇。
唔明點解屋企人唔撚轉台，迫我睇撚左半集，ON99。

啲人啲戲又屎, 有堆連登仔睇到好開心

早兩日食飯又係被迫睇左半集
入鬼屋用飛標掉爛個吊燈黎殺人滅口
真係侮辱緊人類智商

影視台個班全部tvb打手黎

乜仲有人睇cctvb啲垃圾咩

入房啦

好撚同意你地
呢套戲簡直痴撚線

膠到ON9

人哋外國都要百幾二百個先吊得起個人少少，佢兩個人用幾十個氣球就升到天

真心唔明班編劇老屎忽諗緊乜野
好地地一套輕喜劇變做商業間諜片
比班後生既諗咪算囉
原本班演員都唔係真係咁得

飛機個part笑撚到傻